<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on 米菲招商</title>
    <link>http://www.miffy88.com/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on 米菲招商</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh</language>
    <managingEditor>yourname@example.com (米菲联合创始人)</managingEditor>
    <webMaster>yourname@example.com (米菲联合创始人)</webMaster>
    <copyright>(c) 2015 米菲Miffy纸尿裤合作招商代理. 加微信 limpid88 电话 18057157152 咨询</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 24 May 2017 20:39:59 +0800</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.miffy88.com/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>米菲纸尿裤 视频</title>
      <link>http://www.miffy88.com/%E7%B1%B3%E8%8F%B2%E7%BA%B8%E5%B0%BF%E8%A3%A4-%E8%A7%86%E9%A2%91/</link>
      <pubDate>Wed, 24 May 2017 20:39:59 +0800</pubDate>
      <author>yourname@example.com (米菲联合创始人)</author>
      <guid>http://www.miffy88.com/%E7%B1%B3%E8%8F%B2%E7%BA%B8%E5%B0%BF%E8%A3%A4-%E8%A7%86%E9%A2%91/</guid>
      <description>几个米菲纸尿裤视频
https://v.qq.com/x/page/e0506ky0ds3.html
https://v.qq.com/x/page/p0506j5cprf.html
http://v.youku.com/v_show/id_XMjc4Mjc4NzQ5Ng==.html?spm=a2h3j.8428770.3416059.1</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>米菲推广活动素材库</title>
      <link>http://www.miffy88.com/%E7%B1%B3%E8%8F%B2%E6%8E%A8%E5%B9%BF%E6%B4%BB%E5%8A%A8%E7%B4%A0%E6%9D%90%E5%BA%93/</link>
      <pubDate>Tue, 23 May 2017 12:51:24 +0800</pubDate>
      <author>yourname@example.com (米菲联合创始人)</author>
      <guid>http://www.miffy88.com/%E7%B1%B3%E8%8F%B2%E6%8E%A8%E5%B9%BF%E6%B4%BB%E5%8A%A8%E7%B4%A0%E6%9D%90%E5%BA%93/</guid>
      <description>米菲官方为了代理推广方便，提供了许多推广资源。
放在百度网盘上面
https://pan.baidu.com/wap/init?shareid=2113305299&amp;amp;uk=1789315617&amp;amp;adapt=pc&amp;amp;fr=ftw
密码请加微信 2214776834 获取</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>米菲纸尿裤和花王比哪个好？米菲纸尿裤是国产的吗</title>
      <link>http://www.miffy88.com/%E7%B1%B3%E8%8F%B2%E7%BA%B8%E5%B0%BF%E8%A3%A4%E5%92%8C%E8%8A%B1%E7%8E%8B%E6%AF%94%E5%93%AA%E4%B8%AA%E5%A5%BD%E7%B1%B3%E8%8F%B2%E7%BA%B8%E5%B0%BF%E8%A3%A4%E6%98%AF%E5%9B%BD%E4%BA%A7%E7%9A%84%E5%90%97/</link>
      <pubDate>Sun, 21 May 2017 14:04:32 +0800</pubDate>
      <author>yourname@example.com (米菲联合创始人)</author>
      <guid>http://www.miffy88.com/%E7%B1%B3%E8%8F%B2%E7%BA%B8%E5%B0%BF%E8%A3%A4%E5%92%8C%E8%8A%B1%E7%8E%8B%E6%AF%94%E5%93%AA%E4%B8%AA%E5%A5%BD%E7%B1%B3%E8%8F%B2%E7%BA%B8%E5%B0%BF%E8%A3%A4%E6%98%AF%E5%9B%BD%E4%BA%A7%E7%9A%84%E5%90%97/</guid>
      <description>自从我国全面开放二胎政策之后，我国的新生人口将新增，所以也将大量消耗纸尿裤，0-4岁的宝宝都需要纸尿裤，纸尿裤的使用量大，复购率高，同时纸尿裤在农村的使用率并不高，所以在以后纸尿裤的市场也会逐渐扩大，所以加盟纸尿裤是一个明智的选择，而米菲纸尿裤更是纸尿裤的领导品牌，更是万千妈妈的选择！
唯一一家拥有世界一流的瑞光全自动生产线的中国工厂。
千芝雅集团实力雄厚，公司拥有19条国际一流生产线，有5座10万级无尘厂房、6万方超大物料仓储周转区和多功能办公生活休闲区，同时与浙江大学联合成立了高分子吸水材料实验室。做为中国拉拉的奠基者和领导者，千芝雅拥有中国第一条婴儿训练裤和第一条成人拉拉裤生产线。千芝雅始终坚持把全世界最好的带到中国，把中国最好的带给世界，通过与3M、惠好、德国汉高、日本住友等世界500强企业强强战略合作，生产的米菲纸尿裤以上市就深受广大宝妈喜爱和推荐！ 1.8亿注册资金，亚洲最大纸尿裤制造基地，米菲拉拉裤采用的是日本大王天使的切边技术，看似简单的切边，国内没有一个小厂可以实现，他引进的是日本瑞光设备一台设备4000—5000万。这样的设备让小厂家望而却步。如果你是和我一样追求质量的宝妈，请跟着我的脚步一起走进米菲，走进千芝雅。
米菲的四大特性 1、36.8℃会呼吸 米菲采用独有的日本进口3D热风面层与热风底膜，在宝宝尿后能快速通过3D空气包排出热量，时刻保持36.8℃宝宝最舒适的温度，防止宝宝尿布疹。 2、棉花糖般柔软 宝宝拥有最娇嫩最敏感的皮肤，需要最柔软最纯净的产品，米菲纸尿裤的原料都选用最柔软的日本进口棉柔无纺布与高分子材料，柔软而无添加。 3、100%无添加荧光剂 每一位中国妈妈都会担心产品安全问题，所以我们深入原料最上游，确保每一片纸尿裤原料供应的可靠与安全性，用国际标准为中国宝宝带去更为可靠安全的产品！ 4、薄得不好意思 米菲采用日本进口的超薄芯体，既能超强吸水，又能做到超薄的舒适体验，让宝宝穿着纸尿裤像小内内一样。
当你周围就1个人做米菲的时候，你担心这牌子不火 你周围有10个人做米菲的时候，你又觉得自己不是第一个做的 你周围有100个人做米菲的时候，你觉得做的人太多了 看出来了么？阻碍你的其实就是你自己 米菲厂家一手货源，想干事的来，一起做母婴大事业！无需囤货一件代发，省心 省力
你买再多的花王你也成为不了花王的代理 你用再多的帮宝适你也拿不到批发价 可是加入米菲 只需要6包 就能成为代理 自己宝宝用着划算，还能当成一份小事业 机会永远留给最有眼光的你
米菲纸尿裤米军营团队有多年的微商从业经验，积累了很多行之有效的方法，并升华成一套代理可快速复制成长裂变的系统，不管你是刚刚加入微商的小白，还是有经验的微商老司机，这套系统都可以帮助你快速成长，更轻松的谈代理，更轻松的带团队，更轻松的出单卖货赚钱，这是很多微商团队所欠缺的，系统的运营方法也正是很多微商新手所急需的。
选择米菲纸尿裤，加入米军营，收米收不停！长按二维码添加好友，申请代理邀请码，立刻开启米菲财富大门！可先试用再申请！
给宝宝最好的礼物，米菲纸尿裤
请加联合创始人微信：2214776834（官方授权） 电话：18057157152</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>米菲miffy纸尿裤产品优势</title>
      <link>http://www.miffy88.com/%E7%B1%B3%E8%8F%B2miffy%E7%BA%B8%E5%B0%BF%E8%A3%A4%E4%BA%A7%E5%93%81%E4%BC%98%E5%8A%BF/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2017 15:20:33 +0800</pubDate>
      <author>yourname@example.com (米菲联合创始人)</author>
      <guid>http://www.miffy88.com/%E7%B1%B3%E8%8F%B2miffy%E7%BA%B8%E5%B0%BF%E8%A3%A4%E4%BA%A7%E5%93%81%E4%BC%98%E5%8A%BF/</guid>
      <description>当小宝贝诞生到这个世界的那一刻，我们似乎忘记分娩的疼痛，以及十月怀胎的难熬，就想要给他最好的爱与呵护，当然还有最好的宝宝用品。我们都明白， 宝宝的肌肤是最娇嫩的，经不起一点儿刺激。
欧洲的后花园 米菲品牌
米菲品牌原产地荷兰被美誉为“欧洲的后花园”，就是这么一个自由国度，人民更加追求自然与舒适感，尊重自然， 贴近自然，执行全球最严格的安全监测标准。
给降临的小天使最好的礼物 ↓↓↓ 当小宝贝诞生到这个世界的那一刻，我们似乎忘记分娩的疼痛，以及十月怀胎的难熬，就想要给他最好的爱与呵护，当然还有最好的宝宝用品。 爱
#MIFFY米菲
一款会呼吸的纸尿裤！ 米菲纸尿裤，始于1955年，一款会呼吸的纸尿裤，给予宝宝36°8恒温的爱！也是送给宝宝最安全、最纯净、最舒适的礼物！国际品质， 全球妈妈的共同选择！2015年米菲从荷兰进入中国， 各项实验数据几乎完美！
==== 米菲纸尿裤的产品优势 ====
优势1 米菲纸尿裤底层手感肉，米菲使用的是国内最好的热风底层材料，这种材料的蓬松度和柔软度目前在中国市场应该没有超过米菲这款底层材料的。
优势2 采用全芯体结构，特点就是薄。
优势3 　表层，米菲使用的是在线3D压花工艺
优势4 米菲是用的日本瑞光设备，日本瑞光是全世界顶级纸尿裤生产设备，平均一条生产线的价格在4000——5000万左右， 质量可以得到保证；瑞光生产线给纸尿裤带来最大的特点是大环腰，12条莱卡皮筋，它的作用是能够后腰更贴服于宝宝的腰部，可以最大限度的防止后漏，大环腰目前是解决后漏最好的产品工艺。
优势5 还有个特点是米菲选用的腰贴，使用奶嘴型设计，由世界500强企业3M提供， 它的柔软度、精巧性和圆滑度，可以最大程度防止割伤宝宝皮肤。
优势6 扣在宝宝腹部的前腰贴，选择的是最柔软的热风前腰贴材料。 所以，米菲的整体特点：柔软、薄、大环腰、3D表层、奶嘴型腰扣和柔软前腰贴设计。 ○ ○ 米 菲是亚洲单体最大纸尿裤工厂杭州千芝雅厂家转型微商，可以实现生产销售运营一体化； 米菲 用最好的原材料和工艺设备， 生产的纸尿裤具备超柔、超薄、吸水量超大的特点，上市以来深受终端好评，纸尿裤又是刚需易耗品，复购率非常高 米菲代理门槛超低，奖励超多，且公司采用微信后台系统下单和利润结算，两包起全国包邮，工厂提供一件代发，一条龙服务到家！米菲代理就是一个大批发商，且没有区域限制。所以不管自用还是代理，米菲都是最佳选择！
请加联合创始人微信：2214776834（官方授权） 电话：18057157152</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>米菲纸尿裤吸水测试 视频</title>
      <link>http://www.miffy88.com/%E7%B1%B3%E8%8F%B2%E7%BA%B8%E5%B0%BF%E8%A3%A4%E5%90%B8%E6%B0%B4%E6%B5%8B%E8%AF%95-%E8%A7%86%E9%A2%91/</link>
      <pubDate>Mon, 08 May 2017 20:07:30 +0800</pubDate>
      <author>yourname@example.com (米菲联合创始人)</author>
      <guid>http://www.miffy88.com/%E7%B1%B3%E8%8F%B2%E7%BA%B8%E5%B0%BF%E8%A3%A4%E5%90%B8%E6%B0%B4%E6%B5%8B%E8%AF%95-%E8%A7%86%E9%A2%91/</guid>
      <description>米菲纸尿裤吸水测试 视频
 Your browser does not support the video element.
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>纸尿裤的芯体讨论</title>
      <link>http://www.miffy88.com/%E7%BA%B8%E5%B0%BF%E8%A3%A4%E7%9A%84%E8%8A%AF%E4%BD%93%E8%AE%A8%E8%AE%BA/</link>
      <pubDate>Sun, 07 May 2017 17:32:59 +0800</pubDate>
      <author>yourname@example.com (米菲联合创始人)</author>
      <guid>http://www.miffy88.com/%E7%BA%B8%E5%B0%BF%E8%A3%A4%E7%9A%84%E8%8A%AF%E4%BD%93%E8%AE%A8%E8%AE%BA/</guid>
      <description> 纸尿裤的芯体讨论 芯体是导致起坨与否的关键 判断起坨最重要的，就是偏硬还是偏软。
请加联合创始人微信：2214776834（官方授权） 电话：18057157152
 偏硬的多半是为了片面追求吸水量而增加高分子，减少木浆，没有木浆吸水溶化后形成的间隙物，高分子很容易吸水后凝结成团，然后形成偏硬的凝胶，这样小孩是会有不舒服的感受的。 偏软的则是木浆和高分子的配比相对平衡适合，一般不会影响到婴幼儿活动，如果影响到则说明尿不湿已经该换了，不属于品质问题。 第三代芯体的复合芯体结构类似于片状层叠（高分子吸水层像一张张平整纸的层叠一样），也有使用粘合剂的个案。这种芯体吸水后感觉很平整，不起坨而是整体膨胀。 有人说真正的知名厂商国际大牌厂商目前没发现任何一家使用所谓第三代芯体的，是为了避免潜在危害，而且三代芯体不透气。关于这点今天小菲菲来辟谣下：
国外纸尿裤为什么不用复合纸芯体而坚持用木浆芯体？  1，木浆芯体起源于西方，这么多年下来技术很成熟，研发，供应链，生产设备都是走木浆这个线路，规模越大，就越保守，在木浆芯体上没有明显短板的情况下，要宝洁，kc这些巨头转型是非常难的。 2，扯一下两种芯体的重要区别，木浆芯体厚，很能吸，普通复合纸芯体没那么能吸，但是薄，通常复合纸芯体纸尿裤的厚度只有木浆的一半。 （严肃脸事实上米菲纸尿裤达到了两者的综合哦，采用的超薄芯体，不仅薄而且超能吸，5-8泡尿没有问题，且保持干爽绝不反渗。） 国外品牌坚持用木浆芯体其实根源是育儿理念的问题，国外的育儿理念是放养，一个人带几个孩子司空见惯，孩子带得比较糙，这就决定了她们需要一款够能吸的尿裤，让他们更省心，所以吸收性能是他们的第一需求。 尿了，太厚了，不舒服？外国老娘才没这么闲工夫管这么多，没生命危险就行，我还一堆孩子要照顾呢！
四五个小时才换是常事。中国就不一样了，中国式育儿是圈养，几个大人照顾一个孩子，孩子的一举一动都在大人眼里，大人会经常性的摸裤裆，看孩子尿了没，所以吸收性能不再是第一位需求，起码白天不是（ps：所以现在还有不少有老人的家庭在用传统的尿布），宝贝孙子屁股舒服才是最重要的，尿了马上就换。
毫无疑问，穿薄的复合纸芯体纸尿裤会舒服一些，毕竟你自己挑内裤也会挑薄的，不会挑一条加绒的吧，所以中国这个特殊的育儿情况催生了中国人发明了复合纸芯体。国外要省事，国内要舒服，出发点不同，国情不同，导致了技术路线不同，没错，没有好坏之分，结束了，就这么简单。 至于有网友说复合纸芯体需要用胶体粘合，透气性差那就太武断了，用胶会降低透气性是有道理的，复合纸芯体确实需要用热熔胶来粘合芯体层，但是胶含量是很少的，不会有明显的差别何况复合纸芯体薄的特点也弥补了热熔胶的缺陷，毕竟薄比厚要透气，这是大家都懂的道理。影响透气性的因素很多，表层材料的选择和设计，热熔胶，厚度，底膜材料等等，这里就不一一展开了，我们要表达的一点是，透气性与芯体类型无关，和厂商的整体产品设计有关，透气性差的木浆芯体尿裤同样存在，不能一棍子打死。 就是这样，这期的辟谣也结束了。咱们下期再见~ </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>纸尿裤的制作材料</title>
      <link>http://www.miffy88.com/%E7%BA%B8%E5%B0%BF%E8%A3%A4%E7%9A%84%E5%88%B6%E4%BD%9C%E6%9D%90%E6%96%99/</link>
      <pubDate>Sun, 07 May 2017 17:27:12 +0800</pubDate>
      <author>yourname@example.com (米菲联合创始人)</author>
      <guid>http://www.miffy88.com/%E7%BA%B8%E5%B0%BF%E8%A3%A4%E7%9A%84%E5%88%B6%E4%BD%9C%E6%9D%90%E6%96%99/</guid>
      <description>请加联合创始人微信：2214776834（官方授权） 电话：18057157152
表面包覆层、吸收芯层和底布三个结构组成了现代纸尿裤。如果说到具体材料拆解的话，大概可以分成以下几个部分： 表面包覆层：包括表层无纺布，防侧边据水布，这个部分最重要的是要提高尿裤内部的透气程度，让体内散发的湿气和热气能够及时排出，不至于刺激到婴儿的皮肤，引起湿疹和红pp等病症。例如米菲纸尿裤使用了热风无纺布作为表层，透气超柔软更呵护。
 说到这里就有一个和传统尿布重要的区别了，就是返渗率。 作为普通尿布，布料是无法阻止尿液的双向传导的，也就是说当达到一定的吸收量以后，尿液会从布料表层双向渗透，渗透到外侧就是漏尿，渗透到内侧就是反渗。健康的皮肤应当是干爽的，潮湿的皮肤则非常脆弱，容易引起湿疹（尿布疹）和红臀。 而纸尿裤所使用的无纺布多半是有一定的半透膜性质的，具体原理说起来很复杂，大致是通过微米级的透气孔来阻止水分子渗透和保证空气的畅通，水分子出不去从而保持尿裤表层干爽。 这一点在外膜上也是一样的。
吸收芯层：包括木浆，高分子材料，导流层，湿强纸组成，这一层主要是用来快速的吸收，分散和储存尿液。内部的材料直接决定了吸水量的大小。 这一层是决定纸尿裤质量的根本。下期我们再进行不同芯体的详细分析区别。 1. 吸水量 有人认为吸水量不重要，重要的是吸水性，因为一尿尿就要换，这点几乎做不到 一个是初生儿对尿道扩约肌的控制力极弱，排尿往往是滴滴答答的，每次的量极小，但是次数频繁； 二个是尿不湿表层的无纺布可以控制水份的反渗，我尝试过把吸水后的纸尿裤贴在脸上，其实很干爽，不会对婴儿产生不适感。 三个是费用上，以日本进口花王为例，一片S码纸尿裤大约是2.3元，婴儿一次排尿往往不超过40ml，如果一湿就要换的话······
那宝爸赚的就不是奶粉钱，是尿布钱了。所以，在选择纸尿裤的时候，量大依然是一个重要的考虑。 在经过导流层均匀分散尿液之后，量越大的纸尿裤，宝宝的干爽感觉就越持久，吸收水分的高分子材料也能够尽量的保持柔软。尤其是对于夜晚来说，一片量大的纸尿裤能够尽可能的保障较长的睡眠时间。 吸水材料 现在的优质纸尿裤主要由木浆（绒毛浆）和高分子材料（又称保水剂或超强吸水剂，是一种半透明的小珠珠）组成。【例如米菲纸尿裤（微笑脸强制入镜）】
 木浆纤维组织具有大量不规则的空隙，这些天然空隙经过加工处理具有超强的亲水性能，能够容纳更大量的水分。 高分子吸水树脂是一种新型功能高分子材料。它具有吸收比自身重几百到几千倍水的高吸水功能，并且保水性能优良，一旦吸水膨胀成为水凝胶时，即使加压也很难把水分离出来。
底布 底布部分绝大部分是使用PE透气底膜和底层无纺布构成。 PE透气底膜是为了防止漏尿，底层无纺布是保证透气性的同时尽可能提高舒适度。决定透气性好坏的主要在于透气底膜的透气孔数目和制作工艺。需要注意的主要是胶体，包括尿显胶和结构胶。另外就是胶体也不能太硬，否则容易划伤宝宝。 其他结构体：包括护围，腰贴和橡胶筋。其实就是为了保证围护更牢固贴身而已。现在的纸尿裤都有立体护围，以保证不侧漏。 选择纸尿裤时，要看看立体护围所用的橡筋是不是够细、弹性够好，否则会勒红宝宝的皮肤，还有可能造成尿液侧漏。然后要考虑的就是弹性腰围。除了材质外，合身是相当重要的考量，而加了弹性腰围会使纸尿裤更贴近宝宝，防止后漏。 魔术贴的粘性要强，而且最好是重复黏贴性也不错的；另外撕开的声音不要太大太尖锐声，免吓醒沉睡中的宝宝。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>荧光剂纸尿裤的危害</title>
      <link>http://www.miffy88.com/%E8%8D%A7%E5%85%89%E5%89%82%E7%BA%B8%E5%B0%BF%E8%A3%A4%E7%9A%84%E5%8D%B1%E5%AE%B3/</link>
      <pubDate>Sun, 07 May 2017 17:22:44 +0800</pubDate>
      <author>yourname@example.com (米菲联合创始人)</author>
      <guid>http://www.miffy88.com/%E8%8D%A7%E5%85%89%E5%89%82%E7%BA%B8%E5%B0%BF%E8%A3%A4%E7%9A%84%E5%8D%B1%E5%AE%B3/</guid>
      <description>荧光剂纸尿裤的危害
什么是荧光剂 专家之初，荧光增白剂是一种荧光染料，或称为白色染料，是一种复杂的有机化合物，它能激发入射光线产生荧光，使所染物质获得类似萤石的闪闪发光的效应，使肉眼看到的物质很白，达到增白的效果。荧光剂不像一般化学成分那样容易被分解，而是在人体内蓄积，产生许多有害的作用。
荧光剂的危害 荧光剂一旦与人体中的蛋白质结合，就很难通过正常代谢排出体外。人误服后，会出现胸痛、恶心、呕吐、腹泻、头晕和便血的反应。同时，荧光剂会极大削弱免疫力及伤口愈合能力，如在人体中积蓄过量，除了对肝脏等重要器官造成严重危害之外，还会诱发细胞癌变，是潜在致癌因素之一。 网络上曝光的一则关于纸尿裤检测荧光剂超标的新闻吸引了身边不少家长的注意。其实，目前市面上大多的纸尿裤品牌产品都是含有荧光剂成分的，只是在于成分多寡而已。 最安全的纸尿裤 看到这里，许多妈妈肯定会问，“纸尿裤含有荧光剂对宝宝的健康危害大，谁还敢给孩子穿纸尿裤啊。” 当然，也有一些比较理性的妈妈就会问了，是不是有不含荧光剂的纸尿裤呢? 在这里，小菲菲要回答的是，当然是有的。
吃我一发安利 来自米有圈科技有限公司旗下的米菲纸尿裤就是一款不含荧光剂的纸尿裤产品。米菲纸尿裤是米菲纸尿裤拥有最柔软，最舒适干爽的体验，温柔的36.8度的爱36.8度与肌肤同感，展现出爱的深意米菲纸尿裤吸水性能优良，宝宝不会红屁股，拒绝冷冰冰柔和舒适的高分子材料，细腻舒适感更贴合宝宝柔嫩肌肤，致力于为宝宝提供最安全、舒适的产品，帮助宝宝健康成长。 全球顶级选材，执行荷兰安全标准：无添加，纯天然，珍爱天使米菲纸尿裤即将在中国上市，我们会有共同期待和惊喜！
米菲纸尿裤代理咨询 微信：2214776834（官方授权） 电话：18057157152
米菲从荷兰来到中国，会在这片土地上生根，发芽，成长，壮大， 我们与国际500强企业强强联手，缔造全球一流的婴幼儿卫生用品。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>如何选择纸尿裤</title>
      <link>http://www.miffy88.com/%E5%A6%82%E4%BD%95%E9%80%89%E6%8B%A9%E7%BA%B8%E5%B0%BF%E8%A3%A4/</link>
      <pubDate>Sun, 07 May 2017 17:17:18 +0800</pubDate>
      <author>yourname@example.com (米菲联合创始人)</author>
      <guid>http://www.miffy88.com/%E5%A6%82%E4%BD%95%E9%80%89%E6%8B%A9%E7%BA%B8%E5%B0%BF%E8%A3%A4/</guid>
      <description>如何选择纸尿裤 纸尿裤应该是新生宝宝消耗量最大的用品了。　米菲纸尿裤代理咨询 微信：2214776834（官方授权） 电话：18057157152
首先，小菲菲认为卫生合格是第一位的。 一般来说，品牌纸尿裤都是正规厂家加工的，但仿冒产品依然很多。这种现象在南方、北方都一样，有一些品牌代理商、经销商贪图厚利找卫生条件很差的小工厂加工仿冒品牌产品。绝大部分仿货走二、三线以下市场，也就是小城市和农村市场，因为用户识别能力差，仿货因为采用比较差的原材料，有价格上的极大优势，在这些地方销量很大。淘宝上也有，不过常在淘宝购物的，看店的信誉等等，一般也能观察出来。坚持正规渠道购买，是避免买到假货的好习惯。商场、超市、大的网站平台、企业官网，或者企业认准的商品发行渠道。例如米菲纸尿裤选择了更新颖灵活的微商渠道。这些官方认准的渠道一般不会出现假货。
质量好的纸尿裤十大要素　 判断一款纸尿裤是否好用、性价比是否高，主要在以下十个方面。　1、面层材料　 也就是纸尿裤紧贴宝宝PP的那面，是一层吸水无纺布。面层材料的好坏判断，是看它是否洁白（颜色灰暗的可能布的质量有问题）、柔软（关系到宝宝的小PP是不是舒服）。　2、高分子树脂　 纸尿裤吸收尿液主要靠这个，棉芯的吸收只占10%不到。用手捏纸尿裤，里面有些硬硬的颗粒，就是这个了，学名叫SAP。高分子树脂吸收水分后会膨胀，形成透明的胶状颗粒。一般新生宝宝一晚上的尿量也就200ml~300ml，不过尿裤如果吸的太满，受挤压难免会渗出来一些，所以还是选择能吸收400ml以上的为好。以后随着宝宝尿量增大，选择纸尿裤的吸收量也要相应增大。用到XL号的纸尿裤时，大部分宝宝能学会自主憋尿了，所以L号以上的纸尿裤，吸收量在700ml通常是足够的。　3、导流层　 导流层紧贴在面层无纺布的下面，作用是让尿液迅速扩散，均匀吸收，免得尿液都集中在一个部位，另外，导流层能增加尿液的吸收速度，不让还没吸收的尿液跑到外面来。撕开纸尿裤的面层，就能看到面层下面是否有导流层。　4、透气底膜　 就是尿裤最外面有图案的这层。透气底膜一方面阻挡尿液渗到外面，另一方面有较好的透气性，有助于防止红PP的发生。实际上，透气底膜外面还有一层，是拒水无纺布，不过是和透气底膜复合在一起的，所以当成一层来讲。透气性好坏在家里不好测，需要一些试验室用品。简单的方法是摸一摸，感觉一下硬度，好的透气底膜是很柔软的。而且复合层是用胶复合到底膜上，如果是满涂的胶复合不仅使底膜变的发硬而且会影响透气性，可以用手扯一下复合层，线性复合的并不是完全贴在底膜上，大部分可以脱离。　5、立体护围　 有足够吸收力加上导流的纸尿裤，很少有尿液会从侧面跑出来，但宝宝的稀便中有固体成分，纸尿裤吸不进去，立体护围的作用就是阻止这些东西漏出来。立体护围中夹有莱卡橡筋，作用是加固护围，让护围保持一定弹性。护围弹性不够，会导致侧漏，太紧了又会勒得宝宝大腿根部不舒服。妈妈们可以用手感觉一下。　6、魔术扣　 纸尿裤的前腰靠魔术扣连接固定，魔术扣的前端是子母扣，好的魔术扣应该没有胶露在外面，不然会粘到宝宝皮肤，用手摸一下就能知道。高档的魔术扣自身带一定弹性，并且较宽，增加整个腰围和宝宝身体的贴合紧密程度。　7、弹性腰围　 纸尿裤后腰带有弹性，能让尿裤和宝宝腰部贴合紧密，作用是防止后漏，所以腰围弹性大、弹性部分宽的纸尿裤，防后漏的效果也就好。不过也不能太紧了，不然宝宝会不舒服，腰的部位会起皮疹。　8、尺寸大小　 纸尿裤的包装上都会有标注适合宝宝体重的型号，但有些纸尿裤型号偏小，相当于你花了L号的价钱只买到M号的规格，实际上是降低了产品的性价比。选择尺寸的时候不能光看包装上说的适用体重，最好是实际试一下，因为身高和胖瘦都影响体重。尺寸小了，勒得宝宝不舒服，尺寸太大又容易侧漏。该更换尺码的时候要及时更换。　9、厚度、重量　 过厚的纸尿裤会让宝宝裆间满满的，自然不会舒服，有的厂家为了让纸尿裤显的薄些，把中间的棉芯压的很实，薄是薄了，尿裤充满尿液后又会膨胀起来变的非常厚。家里或单位有电子称的可以称一下重量，M号的一般在30g左右基本就可以，没有电子称的可以用手捏一捏，看看纸尿裤是不是过硬过实。　超薄的纸尿裤宝宝当然舒服，不过通常吸水量不是很大，需要换的比较勤，所以是不是需要超薄，妈妈们可以根据自己的情况选择。　10、价格　 纸尿裤消耗量很大，如果换的勤快，宝宝在一岁前要消耗两千片左右，对于经济条件普通的妈妈，还是要关心价格的。　有些纯进口的产品可能性能也不错，但价格比较贵，性价比未必很好。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>为什么要穿纸尿裤</title>
      <link>http://www.miffy88.com/%E4%B8%BA%E4%BB%80%E4%B9%88%E8%A6%81%E7%A9%BF%E7%BA%B8%E5%B0%BF%E8%A3%A4/</link>
      <pubDate>Sun, 07 May 2017 17:12:15 +0800</pubDate>
      <author>yourname@example.com (米菲联合创始人)</author>
      <guid>http://www.miffy88.com/%E4%B8%BA%E4%BB%80%E4%B9%88%E8%A6%81%E7%A9%BF%E7%BA%B8%E5%B0%BF%E8%A3%A4/</guid>
      <description>小菲菲有话说： 最近小菲菲的一个宝妈朋友跟婆婆之间起了一个小疙瘩。 “我家宝宝21个月大了，好几次去母婴店买纸尿裤，婆婆硬说没必要，说宝宝纸尿裤穿多了学不会自己大小便。要给宝宝穿上开裆裤。之前也因为用尿布还是纸尿裤争执不下，闹了不愉快……”
米菲纸尿裤代理咨询 微信：2214776834（官方授权） 电话：18057157152
尿布和纸尿裤引发的婆媳大战 每一个新生儿的家庭如果有老一辈，都会对时代进步的新产物表示质疑。在没有纸尿裤的年代，用尿布、穿开裆裤、给孩子把屎把尿是很普遍的现象，老一辈的人当初也都是这么把孩子带大的，看到年轻父母给孩子穿纸尿裤一定会表示无法理解，觉得纸尿裤又贵又没用，简直就是坑钱的存在。 那么接下来就是干货时间了！小菲菲就来谈谈为什么我们要用纸尿裤。
一、用纸尿裤不如开裆裤？ 老一辈的会说：纸尿裤不透气，会把小屁股捂坏，还不如穿开裆裤。 首先我们不谈论季节开裆裤是否会使宝宝觉得“下体生风”，穿着开裆裤，透气是透气了，宝宝娇嫩的臀部皮肤会和地面、沙发、玩具杂物，甚至是室外的泥沙杂草亲密接触，这就有了很多潜在危机。 会阴是宝宝身体中最柔弱的部位之一，很容易受到伤害。 宝宝穿着开裆裤，各种肉眼不可见的微生物（细菌、寄生虫）会直接接触到宝宝的生殖器、尿道、肛门，宝宝的抵抗力不强就很容易造成感染。 另外小宝宝什么东西都能往嘴里伸，穿着开裆裤，手很容易就伸到屁股那里摸一摸，下一秒又可能把刚摸完屁股的手伸进嘴里，这种情况下非常有可能会增加宝宝消化道和呼吸道感染的几率，因为，穿开裆裤本身就是不卫生的， 而且没有了衣服或纸尿裤的保护，碰、撞、刺、夹、烫、冻、擦，以及蚊虫叮咬，猫狗抓咬等都可能伤害到宝宝，甚至造成终生的残疾。 保护好宝宝的隐私部位。也许很多老一辈都会觉得孩子还小，露着没啥。甚至会有亲友大人用手触碰戏弄宝宝的隐私部位开玩笑打趣。 但是父母家长应该从小教育孩子，要保护好自己的隐私部位。小背心、小裤衩遮住的部位别人是不能随便碰的。另外在教育孩子保护好自己隐私部位的同时，也要告诉孩子别人的隐私部位也不能随便碰，要尊重别人的隐私。
二、纸尿裤会导致‘O&amp;rsquo;型腿？ 老一辈的会说：孩子腿不直，看着就是‘O’型腿，准是穿纸尿裤导致的。 事实上，由于母亲子宫里的空间有限，所以胎儿在肚子里的时候，腿都是弯曲状态的。因此宝宝在2岁之前都会有一点‘O’型腿，在6岁之前就会有一定程度的内八字。这并不是由穿纸尿裤造成的。 如果家长感觉不放心，或者宝宝的程度比较严重，可以上医院咨询儿科医生，宝宝严重‘O’型腿也要怀疑是否是缺乏维生素 D 或者患有其它先天疾病。
三、纸尿裤会捂出尿布疹？ 老一辈的说：纸尿裤会捂出红屁股，用尿布什么事都没有。 尿布疹是由于婴儿臀部长期浸泡在尿液中，或者因尿布密不透风而潮湿，臀部常会出现红色的小疹子或皮肤变得比较粗糙，称做“尿布疹”或“红屁股”。 患尿布疹与用纸尿裤还是尿布都没有太大关系，无论是尿布还是纸尿裤都有可能使宝宝红屁股，但是选择透气性、吸水性渗透性优良的纸尿裤完全可以避免宝宝尿布疹的问题。但是尿布呢？难道要找一块透气性强的尿布吗？这未免有些可笑了。 选用了合适的纸尿裤还出现了尿布疹？那么就要特别反省家长是不是没有注意降温、有没有及时更换纸尿裤，有没有清洗屁屁并保持干燥呢？ 在气温偏高，宝宝尿多，或是腹泻期间更加应该增加更换频率，每次大便后立刻更换，并清洗、擦干小屁股。 四、穿纸尿裤就学不会自己大小便？ 老一辈的说：邻居家的小孩就是穿纸尿裤,四岁了还学不会自己大小便，天天尿裤子，丢死人了。 四岁还没有完全学会大小便并不少见，也不值得大惊小怪。在进行儿童如厕训练的时候也不可以太急功近利，宝宝一尿裤子就被骂，把尿的时候宝宝不尿也会被骂，甚至被打屁股，这样会严重影响宝宝如厕训练的成果。 儿童控制大小便的肌肉神经往往需要一岁半到两岁之间才会成熟，美国儿科学会推荐 2岁左右开始给孩子进行如厕训练。 有研究证明， 1 岁半之前就开始学习上厕所的孩子，往往要到 4 岁之后才能完全掌握相关技能。相反，那些 2 岁左右才开始训练的孩子，只需要 1 年时间就可以独立上厕所了。 随着宝宝的渐渐长大，该学会的技能都会渐渐掌握，不用太过着急，有些孩子掌握的比较快有些孩子则要慢慢学会，并没有丢脸和骄傲之说。 对孩子多一点耐心多一点鼓励，宝宝一定会跟家长期望的那样健康成长的。
小菲菲有话说： 小菲菲表示最近赶场的婚礼太多了，送去的礼金泼出去的水啊~看着周围的闺蜜都步入婚姻的殿堂表示由衷的祝福，一想到她们将来也要为宝宝的事情焦头烂额心里一下子就明媚了起来。 哈哈，开个玩笑，下期再见~</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>米菲尿不湿代理等级</title>
      <link>http://www.miffy88.com/%E7%B1%B3%E8%8F%B2%E5%B0%BF%E4%B8%8D%E6%B9%BF%E4%BB%A3%E7%90%86%E7%AD%89%E7%BA%A7/</link>
      <pubDate>Sat, 06 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>yourname@example.com (米菲联合创始人)</author>
      <guid>http://www.miffy88.com/%E7%B1%B3%E8%8F%B2%E5%B0%BF%E4%B8%8D%E6%B9%BF%E4%BB%A3%E7%90%86%E7%AD%89%E7%BA%A7/</guid>
      <description>I read Good to Great in January 2016. An awesome read sharing detailed analysis on how good companies became great.
  Your browser does not support the video element.
 </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>