<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>花王 on 米菲招商</title>
    <link>http://www.miffy88.com/tags/%E8%8A%B1%E7%8E%8B/</link>
    <description>Recent content in 花王 on 米菲招商</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh</language>
    <copyright>(c) 2017 米菲Miffy纸尿裤合作招商代理. 加微信 limpid88 电话 18057157152 咨询</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 21 May 2017 14:04:32 +0800</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.miffy88.com/tags/%E8%8A%B1%E7%8E%8B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>米菲纸尿裤和花王比哪个好？米菲纸尿裤是国产的吗</title>
      <link>http://www.miffy88.com/%E7%B1%B3%E8%8F%B2%E7%BA%B8%E5%B0%BF%E8%A3%A4%E5%92%8C%E8%8A%B1%E7%8E%8B%E6%AF%94%E5%93%AA%E4%B8%AA%E5%A5%BD%E7%B1%B3%E8%8F%B2%E7%BA%B8%E5%B0%BF%E8%A3%A4%E6%98%AF%E5%9B%BD%E4%BA%A7%E7%9A%84%E5%90%97/</link>
      <pubDate>Sun, 21 May 2017 14:04:32 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://www.miffy88.com/%E7%B1%B3%E8%8F%B2%E7%BA%B8%E5%B0%BF%E8%A3%A4%E5%92%8C%E8%8A%B1%E7%8E%8B%E6%AF%94%E5%93%AA%E4%B8%AA%E5%A5%BD%E7%B1%B3%E8%8F%B2%E7%BA%B8%E5%B0%BF%E8%A3%A4%E6%98%AF%E5%9B%BD%E4%BA%A7%E7%9A%84%E5%90%97/</guid>
      <description>自从我国全面开放二胎政策之后，我国的新生人口将新增，所以也将大量消耗纸尿裤，0-4岁的宝宝都需要纸尿裤，纸尿裤的使用量大，复购率高，同时纸尿裤在农村的使用率并不高，所以在以后纸尿裤的市场也会逐渐扩大，所以加盟纸尿裤是一个明智的选择，而米菲纸尿裤更是纸尿裤的领导品牌，更是万千妈妈的选择！
唯一一家拥有世界一流的瑞光全自动生产线的中国工厂。
千芝雅集团实力雄厚，公司拥有19条国际一流生产线，有5座10万级无尘厂房、6万方超大物料仓储周转区和多功能办公生活休闲区，同时与浙江大学联合成立了高分子吸水材料实验室。做为中国拉拉的奠基者和领导者，千芝雅拥有中国第一条婴儿训练裤和第一条成人拉拉裤生产线。千芝雅始终坚持把全世界最好的带到中国，把中国最好的带给世界，通过与3M、惠好、德国汉高、日本住友等世界500强企业强强战略合作，生产的米菲纸尿裤以上市就深受广大宝妈喜爱和推荐！ 1.8亿注册资金，亚洲最大纸尿裤制造基地，米菲拉拉裤采用的是日本大王天使的切边技术，看似简单的切边，国内没有一个小厂可以实现，他引进的是日本瑞光设备一台设备4000—5000万。这样的设备让小厂家望而却步。如果你是和我一样追求质量的宝妈，请跟着我的脚步一起走进米菲，走进千芝雅。
米菲的四大特性 1、36.8℃会呼吸 米菲采用独有的日本进口3D热风面层与热风底膜，在宝宝尿后能快速通过3D空气包排出热量，时刻保持36.8℃宝宝最舒适的温度，防止宝宝尿布疹。 2、棉花糖般柔软 宝宝拥有最娇嫩最敏感的皮肤，需要最柔软最纯净的产品，米菲纸尿裤的原料都选用最柔软的日本进口棉柔无纺布与高分子材料，柔软而无添加。 3、100%无添加荧光剂 每一位中国妈妈都会担心产品安全问题，所以我们深入原料最上游，确保每一片纸尿裤原料供应的可靠与安全性，用国际标准为中国宝宝带去更为可靠安全的产品！ 4、薄得不好意思 米菲采用日本进口的超薄芯体，既能超强吸水，又能做到超薄的舒适体验，让宝宝穿着纸尿裤像小内内一样。
当你周围就1个人做米菲的时候，你担心这牌子不火 你周围有10个人做米菲的时候，你又觉得自己不是第一个做的 你周围有100个人做米菲的时候，你觉得做的人太多了 看出来了么？阻碍你的其实就是你自己 米菲厂家一手货源，想干事的来，一起做母婴大事业！无需囤货一件代发，省心 省力
你买再多的花王你也成为不了花王的代理 你用再多的帮宝适你也拿不到批发价 可是加入米菲 只需要6包 就能成为代理 自己宝宝用着划算，还能当成一份小事业 机会永远留给最有眼光的你
米菲纸尿裤米军营团队有多年的微商从业经验，积累了很多行之有效的方法，并升华成一套代理可快速复制成长裂变的系统，不管你是刚刚加入微商的小白，还是有经验的微商老司机，这套系统都可以帮助你快速成长，更轻松的谈代理，更轻松的带团队，更轻松的出单卖货赚钱，这是很多微商团队所欠缺的，系统的运营方法也正是很多微商新手所急需的。
选择米菲纸尿裤，加入米军营，收米收不停！长按二维码添加好友，申请代理邀请码，立刻开启米菲财富大门！可先试用再申请！
给宝宝最好的礼物，米菲纸尿裤
请加联合创始人微信：2214776834（官方授权） 电话：18057157152</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>